RTHK NEWS：再有10人涉嫌違反檢疫令被強制送往禁閉檢疫中心！

支持驚甴 炎症執法

冇後果點解唔做

笑死

塔佢哋入監倉等佢哋互相感染啦

反正都要坐十四日監

yeahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

抵

而家只要話檢疫就可以排除異己

所有群組admin都可用檢疫理由捉

黑狗捉人要理由架咩

篤灰風氣已成

篤灰仲要篤唔到由深圳灣入個班人呢

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

Gps 喺個電話app度
十單有八單係篤灰，關佢條帶撚事

唔知俾咩反應好
捉走呢啲仆街係好事
但如果捉得到呢啲仆街啫係唔知佢地之前播左幾多毒出街先再被人捉

條帶係有電子晶片跟手機連接，原理如馬拉松跑手的計時晶片系統，嗰晶片離開咗手機或手機GPS改變，就會自動啟動監察，不是一般病房手带，但未啟動嗰APP，做乜都得